天氣開始涼

好想瘋狂用花灑沖到成個廁所都好多霧氣
煙霧瀰漫咁樣
又暖笠笠

抹一抹塊鏡 見到後面有隻女鬼

就係你既黎面呀！！！

黎面

..

Ching咪jer

掛念

誰

Ching唔巧jump呀
你有咩落番黎先講！！

咪jet啦cjer

條格仔褲

除非我係ladyboy la
再jer走了

求下我

你靚仔就求
肥波不了

你jump啦

88

就來凍死

渣ga

已經開始用暖爐